全職私補有冇得諗？

廢u 會計grad
唔想做會計做奴

補習時薪又高 又彈性又輕鬆
但唔收入唔穩定
如果真係做唔長 遲啲搵工send cv寫補習係咪死得定寫空白期

補習多數係番學時間後，咁學生番學果陣你做乜？

開補習社

生活

要交租 水電費 枱枱櫈櫈好多嘢要set up哪有錢

你而家同fresh grad比較就時薪高
但係你諗長遠d，當你D朋友月入5, 6萬果陣
你仲每年為招生而煩惱

同埋你買樓要有入息證明先可以做按揭
你無穩定收入就做唔到按揭